其實好多野都好似有個最佳食用日期咁

過左個個期限，就食唔到最正既味道

好似表白咁，有時人地對你有好感你唔出擊 到遲啲你走去表白，人地已經過左最鐘意你既時侯

又好似道歉咁，拖得愈耐，件事可能由期待某方開口，到心灰意冷

又好似追夢咁，有刻熱血上腦冇好好食住勢直衝，過左一排熱誠又可能減左dd

所以，有咩諗到有咩想做有咩想講就真係要坐而起行，唔係話過左個timing就做唔到，只係會錯失左你更好既結果

火雞的味道
最高峰既一瞬間就係未食同第一啖之間

重慶森林？

樓主啱啱收完卡

冇 想9up下

唔知幾時開始每樣野都有個限期
曾經有一份真摯既愛情擺係我面前

☹️

女人 最佳食用日期 16-26

鳳梨罐頭